一護：鳴人 我以為你會娶小櫻當老婆

一護：鳴人 我以為你會娶小櫻當老婆
鳴人：我也以為你會娶露琪亞
一護：我喜歡胸大的
鳴人：我也是

路飛：我呢邊無一個唔胸大